被拖糧搵記者搏咩?

唔係幫杜汶澤
但係比人拖糧 係咪應該搵老細或勞工署